## uFilter ##

uFilter - это программа для работы с 2D графикой, содержащая в себе несколько фильтров, и несколько типов сегментации изображений.

Это функциональное, рабочее приложение, которое имеет
удобный, понятный интерфейс. С помощью вложенных в него инструментов
можно создать бесконечное количество фильтров, то есть пользуясь данной
программой вы вполне можете применить свой собственный, неповторимый
фильтр для своей фотографии. Также, стоит отметить, что в uFilter
приложении есть единственный в своём роде инструмент Selection Tool,
который позволяет применять фильтр не ко всему изображению, а к
выбранной области. Программа способна на более серьёзную работу с
изображениями: в неё встроены 2 инструмента для сегментации изображений!

Примеры работы в uFilter:

![uFilterSelectionTool.png](https://bitbucket.org/repo/jLkXnR/images/3280916401-uFilterSelectionTool.png)
![uFilterPixel.png](https://bitbucket.org/repo/jLkXnR/images/2759729601-uFilterPixel.png)
*С помощью Select Tool и фильтра Pixelization мы сделали орла на этой картинке пиксельным*

![uFilterTools.png](https://bitbucket.org/repo/jLkXnR/images/1913110809-uFilterTools.png)
*Здесь мы применили фильтр Inverse и поработали с цветами, чтобы предать картинке такой вид*

В этом проекте использовались: алгоритмы для обработки изображений, алгоритмы для сегментации изображений. 
Также, из-за медленной работы встроенных библиотек c# для работы с изображениями, пришлось пользоваться [сторонними](https://github.com/vanomaisuradze/lock-bitmap).